點解啲老嘢去完廁所唔洗手？

屙完尿就咁走咗去，洗下手真係咁麻煩咩
有冇人解釋下佢哋係咩心態？

下餐飯唔夠味自己加料

太細條掂唔到

我死鬼阿公話因為自己條野乾淨
所以唔洗

老母叫我一件衫唔好着兩日，我即刻屌柒佢，你叫老豆痾完尿洗水先啦! 當身邊有個污蔑撚，我做到幾完美都冇撚用

我問過
反問返我
你覺得自己條撚污唔污糟？

自製調味

掂唔到就唔洗手好似又啱喎

污糟
咁點

啲水咁凍邊個會洗
想凍死人咩

利申：冬天痾完屎痾完尿不嬲都唔洗手

有冇味

用啲尿沖下佢？

有少少啦
有時凍得濟幾日冇沖涼就會濃味啲
不過陣味好快散

因為會好好留返d 味黎索

自己唔做好反而屌提你做返好果個廢老心態

唔洗手 之後周圍掂人

會唔會啜下先

屌

等於做project有條友出得一成力唔屌，走去屌個出左8成力既，到最後都係肥佬